【輕鬆戒瞓覺】葉國謙盛讚：我未見過咁有組織性嘅！去屯門就屯門；天水圍就天水圍；黃大仙就黃大仙

尋晚有少少時間又未做得正經嘢住，咁啱又睇到港區人大代表葉國謙上《在晴朗的一天出發》對於「外國勢力」有獨特而精闢嘅見解，就整咗個迷你懶人包輕鬆下，等大家可以俾啲自稱中立又覺得自己好醒目嘅朋友仔睇下

去片：

全文：
：真係要宜家達致到以暴制亂呢，真係要將後面指揮緊嘅人、策動緊嘅人捉到，如果唔係嘅話只會更加亂。
（主持：係咩人策動緊呢？）
：相信今次組織者唔係咁窩囊嘅人，係一個非常之，我未見過咁有組織性嘅！你可以向東就向東；向西就向西；去屯門就屯門；天水圍就天水圍；黃大仙就黃大仙。
並且嚟講呢仲係好有策劃地幾時進攻幾時可以調配，加加埋埋，啲人又可以點樣能夠聚會、聚合，呢啲嚟講唔會係普通人可以做得到㗎。
（主持：咁到底係咩人呢？）
：係外國勢力的插入，呢個所說唔會差得遠。
（主持：即係有個外國指揮官？）
：我都見到呢，一啲嘅地方去訓練，呢個當然係網上的傳言啦。可以點樣對付係搏鬥嘅時候嘅保護自己。
（主持：喺邊到訓練呀？）
：有啲睇落係社區會堂嚟喎。
（主持A：咁張揚？ 主持B：社區會堂？）
：即係喺會堂⋯⋯裏面⋯⋯有啲人話：「喂！⋯⋯長洲𠻹啦。」⋯⋯總之我唔知啦！總、總之就呢家有好多呢啲說路。
（主持：咁要捉外國勢力喎！點捉呢？）
：外國勢力點樣捉法當然係由特區同係特別警察部門應該考慮啦。
（主持：使唔使入美國領使館睇睇？）
：哈哈。資源嚟講源源不絕，大家都見到嗰啲防暴嘅、或者叫保護嘅衣物呀等等，係真真正正大家睇到啦係完全媲美到呢家嘅防暴警……防暴警察方面的一啲嘅裝備。
（主持：例如呢？）
：你見到嗰啲黑衫呀。
（主持：邊啲裝備可以媲美呀？）
：你……呀……我喺啲電視台，我印象好深嘅係有線電視前……幾日，係今次，見到嘅全副黑衣，帽嚟講呢嗰啲唔係普通單車帽，而係有埋眼罩呀等等，亦見到有個誇張嘅好似類似打仗用嘅嗰啲發報機，即係即係即係通訊器材。成卅幾人一齊行㗎喎！
但你見到㗎啦，當你有不合作運動，裏面都係㗎，搞到成部車成個鐘頭都開唔到出去！我最記得經典嘅就係喺入境處當時的電梯，即係根本阻住你就唔想升降，跟住又鞠躬㗎喎！第二日嚟講仲緊要𠻹！後生仔過嚟話道歉𠻹，呢啲係好高手法嘅人！好高招！但實際上面，實際上面，呢方面的行為組織咁樣做到出嚟絕對唔係一班年青人可以諗得到或者做得到嘅嘢囉。
我見到﹑我見到或者街坊幫我講返，係地鐵裏面見到嘅，真係派地鐵飛！派地鐵飛你估少錢呀！
（主持忍唔住解釋）
：我覺得喺呢個過程中呢，有部份嘅宣傳或者做嘅門面功夫做得好好㗎。但實際上面……
（主持：係擾亂視線，掩眼法嚟？）
：冇錯。我冇落到去我諗落到去俾人圍住返唔到出嚟啦，呢個事實。但我聽返好多街坊返嚟同我講㗎，確實呢類型有一啲嘅頭先嗰啲存在，但去到咁大規模嘅提供呢，我唔會認為真係咁用咁樣嘅俾幾蚊，俾嗰度啲人拎啲錢出嚟就可以咁好嘅物資供應。

未見過就無？唔好話你見識少

BTW 非洲啲小朋友都無見過飛機

真係笑話

估唔到仲有人咁落後離地

依啲廢老盡情表現到同科技完全脫節到二戰水平
好心柒少陣啦

最緊要係要俾中立嘅人睇到呀

推

大佬，咁都負皮？

葉國謙終於講人話！

我香港，就係外國勢力！
唔係中囯嘅！

0.1你由佢啦
遲啲中囯死亡
佢0.1都冇埋

長洲搞過撐警遊行架, 點會入去

佢真係蠢，唔係扮架喎

我毅進星出$0.2
睇到嘅0.1肯唔肯轉陣

地鐵飛，買10張咪都係舊幾兩舊水，有幾多錢呀?

親共果班人真係無腦嫁喎

其實呢班人真係未去過ocamp,去過就知係一d都唔出奇

呢啲老野 講呢啲出黎唔怕比人恥笑架？

仲鄉下過班牛屎佬

條友係咪食咗藥
咁好幻想力o既

佢地係想洗藍絲腦

唔知又up

你地咪撚咁葉國謙啦

發夢鐳射革命完之後
輕鬆左一D
但我地仍然發夢咁面對樽頸位

1）五大訴求未有回應
2）國際社會無加大支持及回應
3）中間游離派支持
4）深藍支持
5）中共加深了解 （應否加強？）
6）活動宣傳係咪有失誤 （點解有記者以為有人圍稅局）

有朋友問係咪冷靜左落黎 好似而家膠著狀態
幾日見到

1）某D大學校長其實係遊離派，似係可以愈辯愈明，各大學生會應否令校長更了解學生丶市民訴求（舊生都可加入）由校長再向各方反映？

2）中共召見建制派，其實建制派 （如葉劉 葉國謙等）根本有私心 不想承認自己接觸唔到基層市民嘅層面 而佢地亦想繼續靠中聯辦支持配票 （因為建制一定之前覺得自己已經接觸代表到基層，所以叫中聯辦隔離泛民）成件事可以係政府丶政黨錯配民意形成⋯ 中共了解 其實會殺之而後快 因爲佢地短時間需要香港平靜。建制只係令中共更錯配民意負累！

以下如果係大家發夢有共識要向不靠中國發展，可以不看 （利申：不割席 不督灰 核彈黎都唔割）：

3）民間記者會向中共釋出 建制未能代表香港全面政治光譜訊息 建制政府一直起錯政治光譜下 誤導中共 令中共一直失衡失治

4）澄清非港獨，成立青年政黨 再走入議會

5）澄清非港獨，解決香港警賊condom 問題

6）澄清非港獨，令被政府丶建制陷害嘅人平反 ！

典型藍絲廢老，人話乜就乜，發報機都講得出。

轉發：
有啲人唔會理解，點解會有咁多地鐵飛，因為佢地一生都冇為理想出過自己啲錢
．
有啲人唔信無大台可以有組織能力，因為佢地一生都係等收人地 order 做野
．
有啲人會將自己唔明嘅野，歸咎隱形大佬外國勢力，因為佢地自己從來都只係為佢地嘅後台老闆做野
．
有啲人開口埋口話睇唔順眼嘅人被煽動，因為佢地自己係被人煽動先會做野
．
有啲人成日話上街嘅人肯定收左錢，因為佢地自己冇錢收一定唔會出嚟上街
．
有啲人以為有人上街一定因為有好多物資供應，因為喺佢地嘅平行時空冇維穩費就冇人做野
．
鬼拍後尾枕，夏蟲愛語冰 🙃

其實好多廢老思考方式同佢差唔多
停留左幾十年前

我屋企件廢老一鳩樣

關家姐系列

話去黃大仙就梗係去黃大仙啦 唔通話去黃大仙我入荃灣等咩

果然睇得通透，真係無嘢可以呃到佢地。利害

佢真心以為telegram係電報機

裝備同防暴狗差唔多嘅話
你估呢家3萬隻狗入面死淨幾多隻

點解佢地覺得無可能
因為班廢老要靠佢地調動，做唔到遍地開花囉
點解派地鐵飛洗好多錢係外國勢力
因係佢地做乜都要靠維穩費囉

用開電報
--- -. .-.. --... ----.

發報機果下好笑，telegram 都唔識講

要同班自以為有腦嘅井底之蛙解釋咩叫海
文宣組加油

講真唔好笑 同4點警察個會作用一樣

悄悄留底負評嘅朋友解釋一下？
個發言一字不漏毫無刪減，你係咩原因要負皮？

香港示威者=外國勢力
香港=外國
葉國謙搞港獨

跟中共條線

中共本身知係人民自發，但一咁講就解唔到俾自己國民聽

低，自膠

聽過d阿姐講：你睇下佢地個個都有把遮架，實有人贊助啦，唔知邊到買咁多把遮既呢

智撚障

智商冇下限

香討兄弟變左外國勢力啦

猜枚咩屌你

黃大仙呀黃大仙

2頁上熱門不意外

佢真係唔知道有樣嘢叫連登

外國勢力真係驚人 有電話唔用用發報機

年年有幾千萬支那人話黎香港就香港，係咪有組織性?

嗱呢啲就有用喇

佢講既外國勢力呢啲笑話，
我地巴絲向同溫層笑鳩佢就梗架啦。

不過好不幸地香港出面大把bkc9廢中老野buy呢套。
最近去星馬泰個頭旅行，
哇仲撚嚴重全部極深藍甚至紫色。

其實佢製造既dialogue係打手素材黎，目標對像唔係我地。

文宣組加油。
對住黨國機器唔容易。

好似打pubg咁輸撚左就話人地係外掛

笑到我嘔電

請記住佢講出嚟唔係俾我地聽，係講俾藍絲聽，中共打咗幾十年外國勢力牌，佢哋亦聽咗幾十年，大家都知佢哋係真係信，所以中聯辦要統一口徑，無論果句嘢幾膠都要講，係想鞏固藍，睇完笑過就好，唔好下下熱門都係呢啲傀儡有幾膠

政府開始將我地推向機動力好高，警察做唔到野嘅論述

咁又係

我都聽咗部份 連佢都覺得出嚟道歉係高明

香討同baby kingdom 真心勁
可以組織到咁有規模既行動

連登仲係一堆鍵盤戰士係度鳩up

可唔可以唔好再藍字
黑底好難睇

社區會堂訓練個到真係笑左
起碼八九十年代既思維
即係慢左成三四十年

人大政協只盲信WHATSAPP謠言
與廢老無誤

中立都唔代表係弱智

梳

紅字都難睇

講緊咩鳩

真係好笑
主權移交之時
親中愛國團體明明大聲疾呼「英國人做得到的，中國人也做得到，而且做得更好」

好喇而家呢d就去奶外國勢力鞋底話香港人一定做唔到

戇撚鳩

其實香港有車
其實香港有網絡

其實香港人有腦

其實佢自己講出黎都覺得錯漏百出 仲點信落去

幾時死

咁唔通話去屯門去咗天水圍？咁叫腦退化症喎

幫推

一路睇一路忍唔住笑出聲

廢老真係廢老, 同時代脫節到一個極點

唔講以為果幾個地方要搭飛機先去到

Up乜鳩

笑還笑 佢講嘅野係比冇腦嘅人聽 笑完要諗點拆

呢條友係咪唔知網路嘅存在

你未見過就唔好衝出黎柒啦
未見過有人咁撚蠢

this on9 jai!

我一直都是聽命葉國謙，葉國謙就是我帶頭大佬。

地鐵飛幾多錢左右？？
次次有運動 都見到一大疊派 果到應該唔小錢

發佈機係咪講緊telegram

佢識個啲後生仔係唔係智障

佢諗嘅野正正係廢老諗嘅野
呢班廢老同時代脫晒節，慢慢都會俾人淘汰
想搵幕後大佬? 慢慢搵啦，搵一世都唔會搵到

完全唔知佢up 乜鳩

好老實佢唔係同你地講呢啲野
無知師奶同廢老佢地信到十足十
切忌同溫層呀

唔敢落現場唔緊要
落迪卡濃行個圈

我未見過咁有組織性嘅！你可以向東就向東；向西就向西；去屯門就屯門；天水圍就天水圍；黃大仙就黃大仙。

個大台咪個腦囉 屌 你無腦架嘛 有手有腳有腦咪識轉場囉你呢種人成世淨係識比人指揮架姐
佢講出黎唔笑個下先好野

唔奇
之前先有廢老話it罷工send唔到短訊同email

屌on9
憑咩覺得年輕人諗唔到呢啲招
正一老屎忽心態
覺得新一代不如自己
定係接受唔到新一代醒過佢太多

做假想敵
今日係外國勢力 聽日係反中亂港份子 後日就俄羅斯特工 就過幾日就外星文明
依啲都係獨裁政府令到人民唔好將槍頭指向自己既手段 慘得過真係有人信

其實佢嘅on9諗法都反映咗一大部分藍絲點睇
文宣一日唔突破單向輸出/同溫層，真係好難令更多人支持我地

香港人口密集
交通方便
資訊發達

佢生活左係幾多年前？

真
年青人係唔應該學識呢啲野
係個政權逼我地學識

香港就係比呢班思想咁落後既人管治你話點會有進步

冇搭地鐵咁多年 會覺得同搭的宣差唔多錢姐

士

咩叫電報機 佢係咪拍緊穿越劇？_？

Telegram = 發報機

調轉講
香港人未見過地雷

有咩好討論
尋日大把post 有講
明眼人一睇就知佢地明知冇大台都要作到有
無可能會承認係民間自發活動

中共最忌哩樣野，承認人民咁自主有意識既話，
中共倒左台十世啦

腦袋好重要
希望佢可以有

駐港解放軍普通士兵得幾舊人工 謙哥見到要成舊水先買到咁多車飛 梗係覺得無可能啦

真係笑出聲。咁讚法我會驕傲

啲藍絲個個都剎有其事咁講，明眼人都睇得出有班人有心搞事，好有組織，係外國想搞亂香港，問佢具體啲講係點組織、係咩國家、點樣樣搞亂香港又答唔出

幫幫手出下腦力
P.S.絕不用作販賣，只供大家下載

想整一套警黑卡，求集思廣益，有圖

佢地未必真心信
唔好笑
佢地都知自己講緊大話
佢地係講緊俾藍絲聽
洗緊自己支持者腦

地鐵飛要幾錢張？
係咪要6000億一張？
唔好講埋啲on9嘢啦！
人大政協講野唔洗搵資料同查清楚
9講就得架啦？

膠人膠話

咁讚我我會怕羞

畀個蠢人讚就

屌。。你估而家仲係石器時代咩
呢條友唔係普通既傻。。係堅傻架喎

班弱智嘅真係唔想理
但民意最大化唔理又唔得

廢老永遠以己度人
自己唔識就賴人地有幫手
社會係度進步
佢就坐左係度
但可悲既係依班不思進取既廢老負責管治香港

然後仲有地鐵飛，餐卷，自私嘅人真係永遠唔會明白

好想要埋葉劉part

香港有葉國謙呢種人就真係一國一制指日可待

佢話道歉好高明個下真係笑到我仆街

屌佢
全副黑衣
睇黎黑色衫係各國戰略儲備同資源

發報機
係咪想講telegram
但係唔識讀英文啊？
定真係睇到有人用發報機啊？

唉…
佢自己廢就摺埋啦唔該
擺明係廢仲要出嚟指手畫腳咁獻世

實際上面，呢方面的行為組織咁樣做到出嚟絕對唔係一班年青人可以諗得到或者做得到嘅嘢囉
屌你 係啊係啊
得你最撚醒
全部人都係港豬咩都唔識諗既
得啦得啦
知你最想就係咁喇

搞錯呀，就咁睇好明顯佢係time traveller 啦，一定係古代過黎 未見過都好正常快啲送去比人研究

完美示範咩叫廢老

好心啦2019年喇 仲用以前嗰套方式諗嘢
進步下啦死老野

極度懷疑佢仲未用過智能手機

原來係傻架

On9仔

緊係啦，佢哋平時請返黎嗰啲淨係識收錢同問一陣邊度食飯

其實佢地真係脫節太多但偏偏係呢d人管治香港

呢啲人落後社會幾十年
唔係上咗岸
一早餓死咗

連登SERVER係外國
外國勢力

兩個月啦傻既都知自己可以做咩位置，仲停留係上個facebook跟上潮流咁

記者：「你見過自己腦未？」
未葉國謙：「我未見過自己個腦。」
記者：

中共就係玩位置玩權力
佢啲言論全部都係洗腦個一套
但用係香港上面就睇下有幾多港豬會信

跟唔上時代既廢佬

去乜鳩啫去，全部都係當地市民黎

主持人嘅訪問過程 同訪問精神病人差唔多 就住黎問引發出無限想象

internet 外國勢力
software language 外國勢力
android/iOS 外國勢力

連佢自己架車都係外國運入香港既外國勢力！講乜9呀

葉國謙話道歉行動係高招
證明真係有效

條友其實脫左節幾耐...

活化石生存到依家真係唔容易

係，有個機構煽動我地，有個機構決定我地行動地點，例如強行二讀迫我地圍立法院會，無理拘捕迫我地圍警署，呢個機構每一句說話都會令我地做出唔同既反應

真係好撚好笑似係真心
咁撚鳩嘅野都講得出仲以為自己好有分析能力

平時用開飛鴿傳書

因為大陸叫佢地諗咩就諗咩
所以佢地班人咪思覺失調

呢類人講到尾, 都會話"我唔知啦", "總之就...."

有冇人見過外星人？

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

唔係似啦，擺明係真心

學黃子華話齋 呢班真係古人嚟 完全同時代脫節

都話佢地唔係唔知冇大台
而係佢地一定要屈到有大台

大家真係唔好笑

因為佢講嘅野唔係for你地聽

係比藍絲廢老 果班人會信到十足十 再不斷fw/同身邊嘅人講

同病毒一樣 所以文宣更加重要

尋晚同朋友食飯，兩個都中間偏黃，異口同聲話背後大佬係美國

咁都叫中間偏黃 咁何君堯都係淺藍

點解你啲朋友咁蠢

可能小學教育營都未去過

同黑警個記者會都係一樣，藍絲係唔會求證只要佢哋覺得岩就一定係岩

咁撚on9

以後真係谷住道氣都出尼道歉

當年工聯會六七暴動可能就係咁訓練

可能負皮係比葉國謙~~~

事實上唔錯得晒
所以支那先咁驚

如果反政府組織咁張揚係社區會堂搞活動
個組織都幾撚ON9
BTW咩係社區會堂

其實段野都幾搞笑

其實有需要澄清
佢咪搞鳩啲鬼佬囉

脫節到離哂譜 電報機我真係唔撚知係咩

佢地唔係無腦, 佢地係講畀班無腦既人聽

冇需要澄清

外國勢力真係冇得輸

成日都外國勢力，永遠想標籤示威者係，一小撮，係收指示/被搧動，目的是想制造假象政府是沒有問題，有問題是示威者。同時間瘋狂拉人，想將以上所講現實化，拉一派（沒點留意時事/和理非/未被捕的示威者），打一派（被捕人士）。時間一拉長對佢越有利，因為一來增加示威者示威成本，如，生活上要搵食，會有機會留有案底，二來減低示威者熱情。

未見過有人咁ON9 , 人講咩你就信?
生存咁多年人你都可以咁冇思考能力

所以見到呢d廢老呢
乜撚野都唔使講

無腦， 無恥

笑料

廢老藍絲D口吻真係
一問到佢唔識答就會話我係XXX到聽返黎
駁唔到就一定話我咩都唔知 總之一定係你地唔啱

咁覺得美國喺背後幫拖，唔代表唔係企我地呢邊。好多petition都係尋求緊外國勢力協助

邊夠建制配票咁有組織性

屌你老母就屌你老母臭化閪

社區會堂訓練
打仗用嘅發報機
創意力量同幻想 會嚇你一跳

我哋嘅大台咪林鄭囉

屌! 佢地睇穿哂我哋有幕後指使，點算呀，睇得咁通透都有既

petition同你背後大佬係美國係兩回事

我地有港獨之父梁振英！！！！

振英！！振英！！振英！！

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

3m係美國公司，我地大多數都用3m，所以等於有外國勢力？

電報機係點？打摩斯密碼嗰啲？摩斯漢堡我就識

係唔係冇人知，某啲政治組織背後可能真係有外國資助。連登太多小朋友，諗嘢太單純，所以話要離開同溫層好重要

推條on9

輕鬆練腹肌

#244361
冇開過POST

我同意吖，我無鼓吹乜都唔做噃，如果係釐清事實，反駁佢嘅謬誤係好，我只係叫人唔好淨係掛住恥笑佢on9，佢只係一個演員，佢可能收到劇本見到對白都覺得唔撚係呀，咁撚on9，但係佢都係照做，係好無恥，呢度嘅人既然都知唔係事實，好自然就係一面倒恥笑，唔係唔得，唔使咁多熱門都係呢啲囉，葉國謙、葉劉、警察記招，唔係就真係俾人spin咗去呢啲事，與其圍爐恥笑佢，不如貼落連儂牆，甚至佢辦公室或者整封電郵逐點要佢解釋，覆都只能答
"即係喺會堂⋯⋯裏面⋯⋯有啲人話：「喂！⋯⋯長洲𠻹啦。」⋯⋯總之我唔知啦！總、總之就呢家有好多呢啲說路。"
因為無事實根據，一定回啲更膠嘅嘢，咪可以投上立場，佢唔覆嘅咪可以仲大聲宣傳，我只係唔想個個就係哈你睇下佢幾on9咁低智，笑嘅就笑過就算了，我係咁嘅意思

社區會堂做訓練咁張楊

都幾好笑

五毛警犬你估少嘢呀

七八九十年代公屋產物，而家主要比人打羽毛波跳大媽舞
英治時德政黎

豬到咁真心唔係扮架喎

發報機
2019年 部機話乜鳩app都整到出黎
仲要用發報機

而家香港的確係中美角力既戰場之一
世界即將會進入第二次冷戰

當然，但最終目的都係想外國插手。我意思係相信場運動有外國參予嘅人唔一定係藍

保皇黨都係咁有人操控
叫佢地做咩就咩

佢既對象根本唔係連登仔 唔好以為呃唔一連登就呃唔到其他人啦等於黑警記招雷射筆射出煙 唔信既睇到實笑而不語 藍絲睇到自然會信哂 因為夠簡單直接

其實佢用返民建聯個思維就梗係覺得冇可能啦
民建聯用咁多維穩費都動員唔到咁多人

而家好多老人家點樣科技脫節都識用電話
但係呢條廢老,竟然仲停留係二戰打電報

嘩~ D邏輯強到呢~!

見色真小

有讀過科學既都知實驗唔係咁做
要計返示威者同警犬既距離
兜口兜面射張紙不如拎個放大鏡用太陽著火一樣
咁放大鏡又係攻擊性武器?
點講都講唔通

佢重以為係以前打仗呀
要傳令員傳指令咩

佢係咪以為telegram = 發佈機？

呢條撚樣係平行世界過黎？

其實佢哋份工真係幾好做

點解好似讚緊我地既…

佢有一點講得非常啱，著嗰啲黑衫的確係外國勢力提供嘅，咩uniqlo之類，大陸嗰啲衫送都唔要

緊係好做
有晒劇本照讀
有咩問題就,我唔知啦,聽返黎,點點點
人工照袋
理撚得你

點解中共會信埋啲咁低能嘅人架呢 ?

香港就係比呢種人管緊

外國勢力係咪U記? 黑色衫既最大供應商，估唔到蘿蔔頭對建立大東亞共榮圈仍然死心不息

好想知佢哋係真心信定夾硬講

點解班契弟咁鍾意話有外國勢力 ?

藍絲最大既武器就係兩個字
總之
總之有人操控啦
總之佢地唔啱啦

呢套係中共既劇本黎
用左好多年啦
中國人全部都係咁既教育長大
首先你要明白一樣野
佢地係封建社會,鎖國
接收到既資訊全部都係扭曲同錯既
同北韓一樣架
不過冇北韓咁ON9之嘛

一講香港就會:有外國勢力,美國支持,好多特工
點點點
係近年多左句:搞港獨

點止二戰，可能仲停留係元未月餅塞紙仔叫人做反

呢位叔叔住邊架 去附近行下先

佢唔需要講得通 能夠令佢支持者信+中立派動搖就得 更何況上一代有幾何讀過科學

無見過人甘有組織性
入黑一定訓覺
入黑前一定食飯
早上起身會張開眼
食飯時一齊張開口
一定係有組織

我已經分唔到佢屌定贊。。

點解你講啲咁on9嘅野，肯撚定係阿拉真主係背後指示你

希望你落去現場證實下有幾暴力

警察叫嘅

其實成日話外國勢力，係咪姐係話支那人係蠢嘅，唔會諗到哩啲野？

點解佢可以完全係平行時空?

好想問佢係咪仲用緊NOKIA舊款3310, 平時就同人飛鴿傳書, 溝女直頭要搵中間人幫佢傳遞訊息

香港人，勁呀

行會就係呢啲垃圾畀意見，唔怪得對策全部錯晒

on99

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

永遠的外部勢力 你班共狗就冇問題

D廢老自己買返黎部智能電話都唔識用

政府向㚈國購買裝備彈弱，一定係勾結外國勢力對付自己香港市民，予以嚴厲譴責！

香港肯定沒落嫁，班廢老一日唔死一日都會係咁樣

葉續稱：連我哋班共狗都冇咁好組織同動員力！

笑撚死

成日話有外部勢力

不如將計就計

文宣指出警察既一直都搗破唔到 警察無能有需要重組警隊
同埋政府管治無能亦比左藉口外部勢力衝擊香港

林鄭月娥祇該問責下台